一句講曬要囡要兄弟

囡
兄弟

黃金

$$

女兄弟VS兄弟條女

沒有錢，你拿什麼維持你的親情，穩固你的愛情，聯絡你的友情，靠嘴說嗎？別鬧了，大家都挺忙的。

重色輕友嘅係大仆街

錢

咁兄弟有冇得屌啊？

正

你要個閪定要朋友

有閪嘅朋友

啱聽

$$$先
之後就屌女

女兄弟

重色輕友